《雷神奇俠》應該要改名

Thor 1 2 = 鎚神奇俠
Thor 3 = 比卡超人

HA

55

牙亞呀~~~~~丫

仙鎚奇俠傳

1/10分

哈哈哈，好好笑啊🤗😊

啦啦啦喇 啦啦啦 喇啦喇啦

啲字有聲啊 屌你